{"translation-revision-date":"2025-06-06 10:57:00+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Excerpt":["Rezumat"],"Alternative text":["Text alternativ"],"Version":["Versiune"],"About":["Despre"],"Show post counts":["Arat\u0103 num\u0103rul de articole"],"Calendar":["Calendar"],"Text":["Text"],"Show hierarchy":["Arat\u0103 ierarhia"],"Outdent":["Anuleaz\u0103 indentarea"],"Indent":["Indenteaz\u0103"],"Unlink":["Anuleaz\u0103 leg\u0103tura"],"List":["List\u0103"],"Background":["Fundal"],"Add a featured image":["Adaug\u0103 o imagine reprezentativ\u0103"],"User":["Utilizator"],"Descriptions":["Descrieri"],"Display as dropdown":["Afi\u0219eaz\u0103 ca list\u0103 derulant\u0103"],"Square":["P\u0103trat"],"Link to %s":["Leg\u0103tur\u0103 la %s"],"Navigation":["Navigare"],"Featured image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Include":["Include"],"Video":["Video"],"Empty":["Gole\u0219te"],"Invalid":["Nevalid"],"File":["Fi\u0219ier"],"Tools":["Unelte"],"Table":["Tabel"],"Auto":["Automat"],"Previous":["Anterior"],"Minimum height":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Descrierea va fi afi\u0219at\u0103 \u00een meniu dac\u0103 tema actual\u0103 o suport\u0103."],"Taxonomy":["Taxonomie"],"Embed a WordPress post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol WordPress."],"(Untitled)":["(F\u0103r\u0103 titlu)"],"Original":["Original"],"Contact us":["Contacteaz\u0103-ne"],"Chapters":["Capitole"],"English":["Englez\u0103"],"Gallery":["Galerie"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"Order by":["Ordoneaz\u0103 dup\u0103"],"Newest to oldest":["De la cele mai noi la cele mai vechi"],"Oldest to newest":["De la cele mai vechi la cele mai noi"],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"Avatar":["Avatar"],"Options":["Op\u021biuni"],"button label\u0004Import":["Import\u0103"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blocul a fost \u0219ters sau este indisponibil."],"Add text\u2026":["Adaug\u0103 text..."],"Classic":["Clasic"],"Write code\u2026":["Scrie codul..."],"Cover":["Copert\u0103"],"Fixed background":["Fundal fix"],"Overlay":["Suprapune"],"Write title\u2026":["Scrie titlul..."],"Embed a tweet.":["\u00cenglobeaz\u0103 un twit."],"music":["muzic\u0103"],"video":["video"],"Embed a YouTube video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video YouTube."],"Embed a Facebook post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Facebook."],"image":["imagine"],"Embed an Instagram post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Instagram."],"post":["articol"],"blog":["blog"],"audio":["audio"],"Embed SoundCloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SoundCloud."],"Embed Spotify content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Spotify."],"Embed Flickr content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Flickr."],"Embed a Vimeo video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Vimeo."],"Embed an Animoto video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Animoto."],"Embed Cloudup content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Cloudup."],"Embed CollegeHumor content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut CollegeHumor."],"Embed a Dailymotion video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Dailymotion."],"Embed Imgur content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Imgur."],"Embed Issuu content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Issuu."],"Embed Kickstarter content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Kickstarter."],"Embed Mixcloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Mixcloud."],"Embed a Reddit thread.":["\u00cenglobeaz\u0103 un fir de discu\u021bii Reddit."],"Embed ReverbNation content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut ReverbNation."],"Embed Screencast content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Screencast."],"Embed Scribd content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Scribd."],"Embed Slideshare content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Slideshare."],"Embed SmugMug content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SmugMug."],"Embed Speaker Deck content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Speaker Deck."],"Embed a TED video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TED."],"Embed a Tumblr post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Tumblr."],"Embed a VideoPress video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video VideoPress."],"Embed a WordPress.tv video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video WordPress.tv."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare \u00ee\u0219i va p\u0103stra raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare ar putea s\u0103 nu-\u0219i p\u0103streze raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"Edit URL":["Editeaz\u0103 URL-ul"],"Media settings":["Set\u0103ri media"],"Resize for smaller devices":["Redimensioneaz\u0103 pentru dispozitive mai mici"],"%s URL":["URL %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdu URL-ul pentru a \u00eengloba aici..."],"button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Embedded content from %s":["Con\u021binut \u00eenglobat din %s"],"block title\u0004Embed":["\u00cenglobare"],"Write file name\u2026":["Scrie numele fi\u0219ierului..."],"Copy URL":["Copiaz\u0103 URL-ul"],"button label\u0004Download":["Descarc\u0103"],"Show download button":["Arat\u0103 butonul de desc\u0103rcare"],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturile sunt decupate pentru aliniere."],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturile nu sunt decupate."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Trage imagini, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"Crop images":["Decupeaz\u0103 imagini"],"Heading":["Subtitlu"],"Write HTML\u2026":["Scrie HTML..."],"Display avatar":["Afi\u0219eaz\u0103 avatarul"],"Number of comments":["Num\u0103r de comentarii"],"Latest Posts":["Ultimele articole"],"Convert to unordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 neordonat\u0103"],"Convert to ordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 ordonat\u0103"],"Outdent list item":["Anuleaz\u0103 indentarea elementelor din list\u0103"],"Indent list item":["Indenteaz\u0103 elementele din list\u0103"],"Show media on left":["Arat\u0103 media \u00een st\u00e2nga"],"Show media on right":["Arat\u0103 media \u00een dreapta"],"Media area":["Zon\u0103 media"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Site-ul t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact, s\u0103-i converte\u0219ti con\u021binutul \u00eentr-un bloc HTML personalizat sau s\u0103-l \u00eenl\u0103turi complet."],"Keep as HTML":["P\u0103streaz\u0103 ca HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Site-ul t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact sau s\u0103-l \u00eenl\u0103turi complet."],"Showing large initial letter.":["Ar\u0103t o ini\u021bial\u0103 mare."],"Toggle to show a large initial letter.":["Comut\u0103 pentru a ar\u0103ta o ini\u021bial\u0103 mare."],"Drop cap":["Letrin\u0103"],"Write preformatted text\u2026":["Scrie text pre-formatat..."],"Separator":["Separator"],"Shortcode":["Scurtcod"],"Height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bime, \u00een pixeli"],"Column count":["Num\u0103r de coloane"],"Row count":["Num\u0103r de r\u00e2nduri"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Edit table":["Editeaz\u0103 tabelul"],"Fixed width table cells":["Celule de tabel cu l\u0103\u021bime fix\u0103"],"New Column":["Coloan\u0103 nou\u0103"],"Width settings":["Set\u0103ri l\u0103\u021bime"],"Muted":["F\u0103r\u0103 sunet"],"Playback controls":["Comenzi redare"],"Link removed.":["Am \u00eenl\u0103turat leg\u0103tura."],"Stack on mobile":["Rearanjeaz\u0103 pentru mobil"],"Paragraph block":["Bloc paragraf"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc gol; \u00eencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d (slash) pentru a alege un bloc"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol; numele fi\u0219ierului este %s"],"This image has an empty alt attribute":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol"],"button label\u0004Try again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"button label\u0004Convert to link":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103tur\u0103"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Con\u021binut..."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Crowdsignal (fostul Polldaddy)."],"ebook":["ebook"],"Embed Amazon Kindle content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Amazon Kindle."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Regret, acest con\u021binut nu a putut fi \u00eenglobat."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Con\u021binutul \u00eenglobat de pe %s nu poate fi previzualizat \u00een editor."],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaginea %1$d din %2$d din galerie"],"Focal point picker":["Selector punct de focalizare"],"The excerpt is hidden.":["Rezumatul este ascuns."],"The excerpt is visible.":["Rezumatul este vizibil."],"Hide the excerpt on the full content page":["Ascunde rezumatul pe pagina cu con\u021binut complet"],"Label text":["Text etichet\u0103"],"Add label\u2026":["Adaug\u0103 etichet\u0103..."],"Optional placeholder text":["Text substituent op\u021bional"],"Optional placeholder\u2026":["Substituent op\u021bional..."],"Button text":["Text buton"],"Add button text\u2026":["Adaug\u0103 text buton..."],"Enter URL here\u2026":["Introdu URL-ul aici..."],"Use URL":["Folose\u0219te URL-ul"],"Edit RSS URL":["Editeaz\u0103 URL-ul RSS"],"Display author":["Afi\u0219eaz\u0103 autorul"],"Display date":["Afi\u0219eaz\u0103 data"],"Display excerpt":["Afi\u0219eaz\u0103 rezumatul"],"Max number of words in excerpt":["Num\u0103r maxim de cuvinte \u00een rezumat"],"- Select -":["- Selecteaz\u0103 -"],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier imagine, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier video, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Plaseaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la con\u021binutul pe care vrei s\u0103-l afi\u0219ezi pe site-ul t\u0103u."],"Learn more about embeds":["Afl\u0103 mai multe despre \u00eenglob\u0103ri"],"Group":["Grup"],"One.":["Unu."],"Two.":["Dou\u0103."],"Three.":["Trei."],"Four.":["Patru."],"Five.":["Cinci."],"Six.":["\u0218ase."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["\u00centr-un sat din La Mancha, numele s\u0103u nu \u00eel mai \u021bin minte, au tr\u0103it, nu demult, un cavaler cu o lance \u0219i un scut, un scutier b\u0103tr\u00e2n, o m\u00e2r\u021boag\u0103 sl\u0103b\u0103noag\u0103 \u0219i un ogar de v\u00e2n\u0103toare."],"Code is Poetry":["Codul este poezie"],"Move image backward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenapoi"],"Move image forward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenainte"],"Write gallery caption\u2026":["Scrie textul asociat pentru galerie..."],"Crop image to fill entire column":["Decupeaz\u0103 imaginea pentru a umple \u00eentreaga coloan\u0103"],"Describe the purpose of the image.":["Descrie scopul imaginii."],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Pitulicea<br>\u00ee\u0219i chivernise\u0219te traiul<br>\u00een lini\u0219te."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["- Kobayashi Issa (- \u8336)"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc apare - \u00eentotdeauna, \u00eenz\u0103pezit \u0219i senin."],"Clear Media":["\u0218terge media"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulare prin z\u0103pad\u0103<\/strong>"],"Align column left":["Aliniaz\u0103 coloana la st\u00e2nga"],"Align column center":["Aliniaz\u0103 coloana la centru"],"Align column right":["Aliniaz\u0103 coloana la dreapta"],"Insert a table for sharing data.":["Insereaz\u0103 un tabel pentru partajarea datelor."],"Create Table":["Creeaz\u0103 tabelul"],"Change column alignment":["Modific\u0103 alinierea coloanei"],"Header section":["Sec\u021biune antet"],"Footer section":["Sec\u021biune subsol"],"Jazz Musician":["Muzician de jazz"],"Release Date":["Data lans\u0103rii"],"May 7, 2019":["7 mai 2019"],"February 21, 2019":["21 februarie 2019"],"December 6, 2018":["6 decembrie 2018"],"Attachment page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Open in new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Upload a file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier sau alege unul din biblioteca media."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unul dintre cele mai grele lucruri de \u00eenf\u0103ptuit \u00een tehnologie este s\u0103 te distrugi singur."],"Ordered list settings":["Set\u0103ri list\u0103 ordonat\u0103"],"Start value":["Valoare de pornire"],"Reverse list numbering":["Inverseaz\u0103 numerotarea listei"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Cit\u00e2nd pe al\u021bii, ne cit\u0103m pe noi \u00een\u0219ine."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bine ai venit \u00een lumea minunat\u0103 a blocurilor..."],"Link rel":["Leg\u0103tur\u0103 rel"],"Two columns; equal split":["Dou\u0103 coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dou\u0103 coloane \u00eemp\u0103r\u021bite: o treime, dou\u0103 treimi"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dou\u0103 coloane \u00eemp\u0103r\u021bite: dou\u0103 treimi, o treime"],"Three columns; equal split":["Trei coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"Three columns; wide center column":["Trei coloane; coloana din mijloc lat\u0103"],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Play inline":["Redare \u00een-linie"],"The current poster image url is %s":["URL-ul actual al imaginii poster este %s"],"There is no poster image currently selected":["Nu este selectat\u0103 nicio imagine poster \u00een prezent"],"Column settings":["Set\u0103ri coloan\u0103"],"Percentage Width":["L\u0103\u021bime (procent)"],"menu":["meniu"],"Post content":["Con\u021binut articol"],"Sorting and filtering":["Sortare \u0219i filtrare"],"Enter address":["Introdu adresa"],"Image size":["Dimensiune imagine"],"Open Media Library":["Deschide biblioteca Media"],"Embed a TikTok video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TikTok."],"Title attribute":["Atribut titlu"],"Describe the role of this image on the page.":["Descrie rolul acestei imagini \u00een pagin\u0103."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Not\u0103: multe dispozitive \u0219i navigatoare nu afi\u0219eaz\u0103 acest text.)"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Gol."],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"ADD MEDIA":["ADAUG\u0102 MEDIA"],"Link to":["Leg\u0103tur\u0103 la"],"podcast":["podcast"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u201ebloc\u201d este termenul abstract folosit\n\/\/ pentru a descrie unit\u0103\u021bile de markup care,\n\/\/ atunci c\u00e2nd sunt redactate \u00eempreun\u0103, formeaz\u0103\n\/\/ con\u021binutul sau aranjamentul unei pagini.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Media file":["Fi\u0219ier media"],"Show:":["Arat\u0103:"],"Full post":["Articol \u00eentreg"],"Display featured image":["Afi\u0219eaz\u0103 imaginea reprezentativ\u0103"],"Image alignment":["Aliniere imagine"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nFereastr\u0103, foarte mic\u0103 \u00een dep\u0103rtare, luminat\u0103.\n\u00cen jurul ei este un ecran aproape complet negru. Acum, pe m\u0103sur\u0103 ce camera se deplaseaz\u0103 \u00eencet spre fereastr\u0103, care seam\u0103n\u0103 un timbru po\u0219tal \u00eencadrat, apar alte forme;"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"Header label":["Etichet\u0103 antet"],"Footer label":["Etichet\u0103 subsol"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Oare ce f\u0103cea, marele zeu Pan,\n\t\u00centre trestii, \u00een josul r\u00e2ului?\nR\u0103sp\u00e2ndea ruin\u0103 \u0219i \u00eempr\u0103\u0219tia exil,\nV\u00e2slea \u0219i stropea cu copitele-i de \u021bap\n\u0218i strivea nuferii aurii care pluteau\n    Cu libelulele pe r\u00e2u."],"Poster image":["Imagine poster"],"Social Icon":["Icon social"],"%s label":["Etichet\u0103 %s"],"Link label":["Etichet\u0103 leg\u0103tur\u0103"],"Button only":["Numai buton"],"Template Part":["Parte de \u0219ablon","P\u0103r\u021bi de \u0219ablon","P\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"Patterns":["Modele"],"Block variations":["Varia\u021bii bloc"],"Mobile":["Mobil"],"social":["social"],"survey":["sondaj"],"16:9":["16:9"],"4:3":["4:3"],"3:2":["3:2"],"9:16":["9:16"],"3:4":["3:4"],"2:3":["2:3"],"Image uploaded.":["Imagine \u00eenc\u0103rcat\u0103."],"Upload external image":["\u00cencarc\u0103 o imagine extern\u0103"],"Edit gallery image":["Editeaz\u0103 imaginea din galerie"],"Browser default":["Navigator implicit"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Acest num\u0103r de coloane dep\u0103\u0219e\u0219te num\u0103rul recomandat \u0219i poate provoca o nefun\u021bionare din punct de vedere vizual."],"50 \/ 50":["50\/50"],"33 \/ 33 \/ 33":["33\/33\/33"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"Minimum height of cover":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103 pentru copert\u0103"],"Change content position":["Schimb\u0103 pozi\u021bia con\u021binutului"],"Display author name":["Afi\u0219eaz\u0103 numele autorului"],"Comment":["Comentariu"],"Search for patterns":["Caut\u0103 modele"],"100":["100"],"One column":["O coloan\u0103"],"Repeated background":["Fundal repetat"],"Add link to featured image":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la imaginea reprezentativ\u0103"],"\u201cRead more\u201d link text":["Text pentru leg\u0103tura \u201eCite\u0219te mai mult\u201d"],"Toggle search label":["Comut\u0103 eticheta de c\u0103utare"],"Change button position":["Schimb\u0103 pozi\u021bia butonului"],"No button":["Niciun buton"],"Button outside":["Buton \u00een exterior"],"Button inside":["Buton \u00een interior"],"Use button with icon":["Folose\u0219te butonul cu icon"],"Subtitles":["Subtitr\u0103ri"],"Captions":["Texte asociate"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Fi\u0219ierele muzicale pot fi subtitr\u0103ri, texte asociate, capitole sau descrieri. Ele te ajut\u0103 s\u0103-\u021bi faci con\u021binutul mai accesibil pentru o sfer\u0103 mai mare de utilizatori."],"Edit %s":["Editeaz\u0103 %s"],"Text tracks":["Fi\u0219iere muzicale cu text"],"Edit track":["Editeaz\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Label":["Etichet\u0103"],"Title of track":["Titlul fi\u0219ierului muzical"],"Source language":["Limb\u0103 surs\u0103"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etichet\u0103 pentru limb\u0103 (en, fr etc.)"],"Kind":["Gen"],"Remove track":["\u00cenl\u0103tur\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Add tracks":["Adaug\u0103 fi\u0219iere muzicale"],"Convert to blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri"],"Open links in new tab":["Deschide leg\u0103turile \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Add text over image":["Adaug\u0103 text peste imagine"],"Image caption text":["Text pentru textul asociat imaginii"],"Heading text":["Text pentru subtitlu"],"Gallery caption text":["Text pentru textul asociat galeriei"],"Audio caption text":["Text pentru textul asociat fi\u0219ierului audio"],"Button width":["L\u0103\u021bime buton"],"Download button text":["Text pentru butonul de desc\u0103rcare"],"Unordered":["Neordonat\u0103"],"Ordered":["Ordonat\u0103"],"List text":["Text pentru list\u0103"],"Preformatted text":["Text pentru pre-formatat"],"Pullquote text":["Text pentru citare concis\u0103"],"Pullquote citation text":["Text pentru citare concis\u0103"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blocurile nu pot fi randate \u00een interiorul lor."],"Shortcode text":["Text pentru scurtcod"],"Header cell text":["Text pentru celulele din antet"],"Body cell text":["Text pentru celulele din corpul tabelului"],"Footer cell text":["Text pentru celulele din subsol"],"Table caption text":["Text pentru textul asociat din tabel"],"Column %d text":["Text pentru coloana %d"],"Verse text":["Text pentru vers"],"Write verse\u2026":["Scrie versul..."],"Video caption text":["Text pentru textul asociat videoului"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Sturz c\u00e2nt\u00e2nd \u00een Central Park, New York."],"Normal":["Normal"],"Icon color":["Culoare icon"],"Type \/ to choose a block":["Tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d pentru a alege un bloc"],"Start blank":["\u00cencepe cu o pagin\u0103 goal\u0103"],"Choose":["Alege"],"Add caption":["Adaug\u0103 text asociat"],"Add quote":["Adaug\u0103 citat"],"Add citation":["Adaug\u0103 o citare"],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Redarea automat\u0103 poate cauza probleme de utilizabilitate pentru unii utilizatori."],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Site-ul t\u0103u nu are niciun articol, deci nu este nimic de afi\u0219at aici \u00een acest moment."],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d din %3$d)"],"PDF settings":["Set\u0103ri PDF"],"Show inline embed":["Arat\u0103 \u00eenglobarea \u00een-linie"],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Not\u0103: majoritatea navigatoarelor pentru telefoane mobile \u0219i tablete nu vor afi\u0219a PDF-urile \u00eenglobate."],"Copied URL to clipboard.":["URL-ul a fost copiat \u00een clipboard."],"Embed of the selected PDF file.":["\u00cenglobeaz\u0103 fi\u0219ierul PDF selectat."],"Media width":["L\u0103\u021bime media"],"Display login as form":["Afi\u0219eaz\u0103 autentificarea ca un formular"],"Redirect to current URL":["Redirec\u021bioneaz\u0103 la URL-ul actual"],"HTML element":["Element HTML"],"Default (<div>)":["Implicit (<div>)"],"Click plus to add":["D\u0103 clic pe plus pentru a ad\u0103uga"],"Image width":["L\u0103\u021bime imagine"],"Link image to home":["Leag\u0103 imaginea la prima pagin\u0103"],"Site tagline text":["Text pentru slogan site"],"Write site tagline\u2026":["Scrie sloganul site-ului..."],"Site Tagline placeholder":["Substituent pentru sloganul site-ului"],"Site title text":["Text pentru titlu site"],"Write site title\u2026":["Scrie titlul site-ului..."],"Display settings":["Set\u0103ri afi\u0219are"],"Items per Page":["Elemente per pagin\u0103"],"Offset":["Distan\u021bare"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limiteaz\u0103 num\u0103rul de pagini pe care vrei s\u0103 le ar\u0103\u021bi, chiar dac\u0103 interogarea are mai multe rezultate. Pentru a afi\u0219a toate paginile, folose\u0219te 0 (zero)."],"Exclude":["Exclude"],"Inherit query from template":["Interogare mo\u0219tenit\u0103 de la \u0219ablon"],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Comut\u0103 pentru a folosi contextul de interogare global care este setat \u00een \u0219ablonul curent, de exemplu o arhiv\u0103 sau o c\u0103utare. Dezactiveaz\u0103 pentru a personaliza separat set\u0103rile."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress con\u021bine mai multe tipuri de con\u021binut care sunt \u00eemp\u0103r\u021bite \u00een grupuri \u0219i sunt numite \u201etipuri de articol\u201d. Implicit, exist\u0103 \u0219i alte tipuri, cum ar fi articole \u0219i pagini de blog, dar modulele pot s\u0103 adauge \u0219i altele."],"Sticky posts":["Articole reprezentative"],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Articole de blog este o func\u021bionalitate care poate \u201estimula vizitatorii\u201d, articolele sunt plasate sus, \u00een pagina din fa\u021b\u0103, \u0219i sunt men\u021binute acolo p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd sunt publicate alte articole reprezentative."],"Filters":["Filtre"],"Keyword":["Cuv\u00e2nt cheie"],"Posts List":["List\u0103 cu articole"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu ultimele articole, except\u00e2nd articolele reprezentative."],"Title & Date":["Titlu \u0219i dat\u0103"],"Title & Excerpt":["Titlu \u0219i rezumat"],"Title, Date, & Excerpt":["Titlu, dat\u0103 \u0219i rezumat"],"Image, Date, & Title":["Imagine, dat\u0103 \u0219i titlu"],"Provided type is not supported.":["Tipul furnizat nu este acceptat."],"Archive title":["Titlu arhiv\u0103"],"Archive Title":["Titlu arhiv\u0103"],"Display the archive title based on the queried object.":["Afi\u0219eaz\u0103 titlul arhivei \u00een func\u021bie de obiectului interog\u0103rii."],"Next page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina urm\u0103toare"],"Previous page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina anterioar\u0103"],"An example title":["Un exemplu de titlu"],"No Title":["F\u0103r\u0103 titlu"],"Make title a link":["F\u0103 din titlu o leg\u0103tur\u0103"],"Change Date":["Schimb\u0103 data"],"Add \"read more\" link text":["Adaug\u0103 text pentru leg\u0103tura \u201eCite\u0219te mai mult\u201d"],"Show link on new line":["Arat\u0103 leg\u0103tura pe o linie nou\u0103"],"Term items not found.":["Nu am g\u0103sit elemente pentru termeni."],"Remove %s":["\u00cenl\u0103tur\u0103 %s"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Pre\u00eenc\u0103rcare"],"No published posts found.":["Nu am g\u0103sit niciun articol publicat."],"Show only top level categories":["Arat\u0103 numai categoriile de nivel superior"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["\u00cen acest bloc, tragi \u0219i plasezi, \u00eencarci sau selectezi elemente media existente \u00een biblioteca ta."],"bookmark":["semn de carte"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["\u00cenglobeaz\u0103 pin-urile, panourile \u0219i profilurile Pinterest."],"Embed Wolfram notebook content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Wolfram notebook."],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"Media item link option\u0004None":["Niciuna"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Dac\u0103 sunt \u00eenc\u0103rcate \u00eentr-o galerie, toate fi\u0219ierele trebuie s\u0103 aib\u0103 formatul imagine"],"All gallery image links updated to: %s":["Toate leg\u0103turile imaginilor din galerie au fost actualizate la: %s"],"All gallery images updated to open in new tab":["Toate imaginile din galerie au fost actualizate s\u0103 se deschid\u0103 \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Toate imaginile din galerie au fost actualizate s\u0103 nu se deschid\u0103 \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Toate dimensiunile imaginilor din galerie au fost actualizate la: %s"],"Loading options\u2026":["\u00cencarc op\u021biunile..."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["Elementul <header> trebuie s\u0103 reprezinte un con\u021binut introductiv, de obicei un grup de elemente ajut\u0103toare pentru introducere sau navigare."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["Elementul <main> trebuie folosit numai pentru con\u021binutul principal al documentului."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["Elementul <section> trebuie s\u0103 reprezinte o parte independent\u0103 a documentului care nu poate fi prezentat\u0103 mai bine de un alt element."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["Elementul <article> trebuie s\u0103 reprezinte o parte independent\u0103 a documentului care poate fi distribuit\u0103."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["Elementul <aside> trebuie s\u0103 reprezinte o parte a unui document al c\u0103rui con\u021binut este legat doar indirect de con\u021binutul principal al documentului."],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["Elementul <footer> trebuie s\u0103 reprezinte un subsol pentru cel mai apropiat element de sec\u021biune (de exemplu: <section>, <article>, <main> etc.)."],"%s navigation":["Navigare \u00een %s"],"Start empty":["\u00cencepe cu unul gol"],"Switch to '%s'":["Comut\u0103 la \u201e%s\u201d"],"Manage menus":["Administreaz\u0103 meniurile"],"Menu name":["Nume meniu"],"Delete menu":["\u0218terge meniul"],"Delete %s":["\u0218terge %s"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi acest meniu de navigare?"],"Confirm":["Confirm\u0103"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Meniul de navigare a fost \u0219ters sau este indisponibil."],"Create a new menu?":["Creezi un meniu nou?"],"Display":["Afi\u0219eaz\u0103"],"Overlay Menu":["Meniu de suprapunere"],"Configure overlay menu":["Configureaz\u0103 meniul de suprapunere"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Restr\u00e2nge op\u021biunile de navigare \u00eentr-un icon de meniu deschiz\u00e2nd o suprapunere."],"Off":["Dezactivat\u0103"],"Always":["Mereu"],"Submenus":["Sub-meniuri"],"Open on click":["Se deschide c\u00e2nd dai clic"],"Submenu & overlay text":["Sub-meniu \u0219i text suprapus"],"Submenu & overlay background":["Sub-meniu \u0219i fundal suprapus"],"Contact":["Contact"],"Transform":["Transform\u0103"],"Select page":["Selecteaz\u0103 o pagin\u0103"],"Select category":["Selecteaz\u0103 o categorie"],"Select tag":["Selecteaz\u0103 o etichet\u0103"],"Add link":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103"],"Add submenu":["Adaug\u0103 sub-meniu"],"This item is missing a link":["Acest element nu are o leg\u0103tur\u0103"],"Navigation link text":["Text pentru leg\u0103tura de navigare"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Creeaz\u0103 un articol \u00een ciorn\u0103: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Creeaz\u0103 o pagin\u0103 \u00een ciorn\u0103: <mark>%s<\/mark>"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Exemplu de leg\u0103tur\u0103"],"Show avatar":["Arat\u0103 avatarul"],"Avatar size":["Dimensiune avatar"],"Show bio":["Arat\u0103 biografia"],"Post author byline text":["Text cu informa\u021bii despre autorul articolului"],"Write byline\u2026":["Scrie informa\u021bii despre autor..."],"Post Author":["Autor articol"],"No comments":["Niciun comentariu"],"Post Date":["Dat\u0103 articol"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Acoper\u0103"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Cuprinde"],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Umple"],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Imaginea este redimensionat\u0103 \u0219i decupat\u0103 pentru a umple complet spa\u021biu f\u0103r\u0103 a fi distorsionat\u0103."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Imaginea este redimensionat\u0103 pentru a umple spa\u021biu f\u0103r\u0103 decupare \u0219i nici distorsionare."],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Imaginea va fi \u00eentins\u0103 \u0219i distorsionat\u0103 pentru a umple complet spa\u021biul."],"Image scaling options\u0004Scale":["Redimensioneaz\u0103"],"Next: ":["Urm\u0103tor: "],"Previous: ":["Anterior: "],"Next post":["Articolul urm\u0103tor"],"Previous post":["Articolul anterior"],"Display the title as a link":["Afi\u0219eaz\u0103 titlul ca o leg\u0103tur\u0103"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Dac\u0103 ai introdus o etichet\u0103 personalizat\u0103, ea va fi ad\u0103ugat\u0103 \u00eenainte de titlu."],"Include the label as part of the link":["Include eticheta ca parte a leg\u0103turii"],"Displays the post link that follows the current post.":["Afi\u0219eaz\u0103 leg\u0103tura la articolul care urmeaz\u0103 dup\u0103 articolul curent."],"Displays the post link that precedes the current post.":["Afi\u0219eaz\u0103 leg\u0103tura la articolul care precede articolul curent."],"Enter character(s) used to separate terms.":["Introdu caracterul folosit (caracterele folosite) pentru a separa termenii."],"Post Title":["Titlu articol"],"Arrow":["S\u0103geat\u0103"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["O s\u0103geat\u0103 decorativ\u0103 ata\u0219at\u0103 l\u00e2ng\u0103 leg\u0103turile la pagina urm\u0103toare \u0219i anterioar\u0103."],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Niciuna"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["S\u0103geat\u0103"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["\u00cen V"],"Add a site logo":["Adaug\u0103 un logo pentru site"],"Make title link to home":["Leag\u0103 titlul la prima pagin\u0103"],"Number of tags":["Num\u0103r de etichete"],"Untitled Template Part":["Parte de \u0219ablon f\u0103r\u0103 titlu"],"Name and create your new %s":["D\u0103-i un nume \u0219i creeaz\u0103 un %s nou"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Alege un %s existent sau creeaz\u0103 unul nou."],"Area":["Zon\u0103"],"Default based on area (%s)":["Implicit \u00een func\u021bie de zon\u0103 (%s)"],"Term Description":["Descriere termen"],"Preload value\u0004None":["Niciuna"],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Nu ai permisiunea s\u0103 editezi acest meniu. Toate modific\u0103rile pe care le faci nu vor fi salvate."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Nu ai permisiunea s\u0103 creezi meniuri de navigare."],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Iconurile site-urilor sunt cele pe care le vezi \u00een filele navigatoarelor, \u00een barele cu semne de carte \u0219i \u00een aplica\u021biile WordPress pentru dispozitive mobile. Pentru a folosi un icon personalizat, altul dec\u00e2t logoul site-ului t\u0103u, mergi la <a>set\u0103rile Icon site<\/a>."],"Use as site icon":["Folose\u0219te ca icon site"],"Icon":["Icon"],"Icon background":["Fundal icon"],"single horizontal line\u0004Row":["R\u00e2nd"],"Group by:":["Grupeaz\u0103 dup\u0103:"],"Week":["S\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103"],"Default Avatar":["Avatar implicit"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Selecteaz\u0103 avatarul care s\u0103 fie afi\u0219at pentru utilizator, dac\u0103 la\u0219i gol, va fi folosit autorul articolului\/paginii."],"Link to user profile":["Leg\u0103tur\u0103 la profilul utilizatorului"],"Link to authors URL":["Leg\u0103tur\u0103 la URL-ul autorilor"],"block title\u0004Comment Author":["Autor comentariu"],"block title\u0004Comment Content":["Con\u021binut comentariu"],"Link to comment":["Leg\u0103tur\u0103 la comentariu"],"block title\u0004Comment Date":["Dat\u0103 comentariu"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["O s\u0103geat\u0103 decorativ\u0103 ata\u0219at\u0103 la leg\u0103tura pentru comentariile urm\u0103toare \u0219i precedente."],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Nimic"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["S\u0103geat\u0103"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["\u00cen V"],"Show post title":["Arat\u0103 titlu articol"],"Show comments count":["Arat\u0103 num\u0103rul de comentarii"],"\u201cPost Title\u201d":["\u201eTitlu articol\u201d"],"Arrange blocks horizontally.":["Aranjeaz\u0103 blocurile pe orizontal\u0103."],"Stack":["Stiv\u0103"],"Arrange blocks vertically.":["Aranjeaz\u0103 blocurile pe vertical\u0103."],"Home link text":["Text pentru leg\u0103tura la prima pagin\u0103"],"Add home link":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la prima pagin\u0103"],"block example\u0004Home Link":["Leg\u0103tur\u0103 la prima pagin\u0103"],"Create from '%s'":["Creeaz\u0103 din \u201e%s\u201d"],"Loading Navigation block setup options.":["\u00cencarc op\u021biunile pentru ini\u021bializarea blocului Navigare."],"Navigation block setup options ready.":["Op\u021biunile pentru ini\u021bializarea blocului Navigare sunt preg\u0103tite."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Nu pot s\u0103 aduc meniul clasic \u201e%s\u201d din API."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Nu pot s\u0103 creez meniul de navigare \u201e%s\u201d."],"Creating Navigation Menu.":["Crearea meniului de navigare."],"Navigation Menu successfully created.":["Am creat cu succes meniul de navigare."],"Failed to create Navigation Menu.":["Crearea meniului de navigare a e\u0219uat."],"Classic menu importing.":["Importul meniului clasic."],"Classic menu imported successfully.":["Am importat cu succes meniul clasic."],"Classic menu import failed.":["Importul meniului clasic a e\u0219uat."],"Show icon button":["Arat\u0103 butonul icon"],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Configureaz\u0103 aspectul vizual al butonului pentru deschiderea meniului de suprapunere."],"Show arrow":["Arat\u0103 o s\u0103geat\u0103"],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Am \u0219ters cu succes meniul de navigare %s."],"This item has been deleted, or is a draft":["Acest element a fost \u0219ters sau este o ciorn\u0103"],"Convert to Link":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103tur\u0103"],"Author Biography":["Biografie autor"],"A WordPress Commenter":["Un comentator WordPress"],"says":["spune"],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 ianuarie 2000 la ora 00:00"],"Hi, this is a comment.":["Salut, acesta este un comentariu."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Pentru a modera, edita \u0219i \u0219terge comentarii, te rog viziteaz\u0103 ecranul Comentarii din panoul de control."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Bloc Formular de comentarii la articole: comentariile nu sunt activate pentru acest tip de articol (%s)."],"This is the Post Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Acesta este blocul Con\u021binut articol; afi\u0219eaz\u0103 toate blocurile din orice articol singular sau pagin\u0103."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Acesta poate fi un aranjament simplu, cum ar fi paragrafe consecutive \u00eentr-un articol de blog sau o compozi\u021bie mai elaborat\u0103 care include galerii de imagini, videoclipuri, tabele, coloane \u0219i orice alte tipuri de blocuri."],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Post Content block can display the contents of those entries as well.":["Dac\u0103 exist\u0103 tipuri de articole personalizate \u00eenregistrate pe site, blocul Con\u021binut articol poate afi\u0219a \u0219i con\u021binutul acelor intr\u0103ri."],"Link to post":["Leg\u0103tur\u0103 la articol"],"Select the size of the source image.":["Selecteaz\u0103 dimensiunea pentru imaginea surs\u0103."],"Featured image: %s":["Imagine reprezentativ\u0103: %s"],"Authors":["Autori"],"Post type":["Tip de articol"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Alege un model pentru bucla de interogare sau \u00eencepe f\u0103r\u0103 nimic."],"Choose a pattern":["Alege un model"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Adaug\u0103 un text sau blocuri care vor fi afi\u0219ate c\u00e2nd o interogare nu g\u0103se\u0219te niciun rezultat."],"Show labels":["Arat\u0103 etichetele"],"Smallest size":["Cea mai mic\u0103 dimensiune"],"Largest size":["Cea mai mare dimensiune"],"Existing template parts":["P\u0103r\u021bi de \u0219ablon existente"],"Choose a %s":["Alege un %s"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Avatarurile comentatorilor provin de la <a>Gravatar<\/a>."],"Links are disabled in the editor.":["Leg\u0103turile sunt dezactivate \u00een editor."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Activeaz\u0103 comentariile"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Bloc Formular de comentarii la articole: comentariile nu sunt activate."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Bloc Formular de comentarii la articole: comentariile nu sunt activate pentru acest element."],"Show label":["Arat\u0103 eticheta"],"Show empty categories":["Arat\u0103 categoriile goale"],"33 \/ 66":["33\/66"],"66 \/ 33":["66\/33"],"Switch to editable mode":["Comut\u0103 la modul editabil"],"Avatar Settings":["Set\u0103ri avatar"],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["\u00cenglobeaz\u0103 un player de podcast-uri din Pocket Casts."],"Gather blocks in a container.":["Adun\u0103 blocurile \u00eentr-un container."],"Alice.":["Alice."],"The White Rabbit.":["Iepurele alb."],"The Cheshire Cat.":["Pisica Cheshire."],"The Mad Hatter.":["P\u0103l\u0103rierul nebun."],"The Queen of Hearts.":["Regina inimilor."],"Loading \u2026":["\u00cencarc..."],"Import Classic Menus":["Import\u0103 meniuri clasice"],"handle":["gestioneaz\u0103"],"Author Name":["Nume autor"],"Link to author archive":["Leg\u0103tur\u0103 la arhiva autorului"],"block title\u0004Post Comment":["Comentariu la articol"],"To show a comment, input the comment ID.":["Pentru a afi\u0219a un comentariu, introdu ID-ul comentariului."],"Post Comments Count block: post not found.":["Bloc Num\u0103r de comentarii la articol: articol neg\u0103sit."],"%s comment":["Un comentariu","%s comentarii","%s de comentarii"],"Post Comments Link block: post not found.":["Bloc Leg\u0103tur\u0103 la comentarii la articol: articol neg\u0103sit."],"Display last modified date":["Afi\u0219eaz\u0103 data ultimei modific\u0103ri"],"Prefix":["Prefix"],"Suffix":["Sufix"],"Parents":["P\u0103rin\u021bi"],"Taxonomies":["Taxonomii"],"Show archive type in title":["Arat\u0103 tipul de arhiv\u0103 \u00een titlu"],"Archive type: Name":["Tip de arhiv\u0103: nume"],"Show search term in title":["Arat\u0103 termenul c\u0103utat \u00een titlu"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["Rezultate de c\u0103utare pentru: \u201etermen c\u0103utat\u201d"],"Display the search results title based on the queried object.":["Afi\u0219eaz\u0103 titlul rezultatelor de c\u0103utare \u00een func\u021bie de obiectului cerut."],"Quote citation":["Reproducere citat"],"Convert to static list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 static\u0103"],"Only include current page":["Include numai pagina curent\u0103"],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Include numai subtitluri din pagina curent\u0103 (dac\u0103 articolul este paginat)."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Comut\u0103 pentru a include numai subtitluri din pagina curent\u0103 (dac\u0103 articolul este paginat)."],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["\u00cencepe s\u0103 adaugi blocuri Subtitlu pentru a crea un cuprins. Subtitlurile cu ancore HTML vor fi legate aici."],"Search for replacements":["Caut\u0103 \u00eenlocuitori"],"Replace <BlockTitle \/>":["\u00cenlocuie\u0219te <BlockTitle \/>"],"Add submenu link":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la sub-meniu"],"Remove caption":["\u00cenl\u0103tur\u0103 textul asociat"],"Classic Editor":["Editor clasic"],"Group blocks together. Select a layout:":["Grupeaz\u0103 blocurile \u00eempreun\u0103. Selecteaz\u0103 un aranjament:"],"(no title %s)":["(f\u0103r\u0103 titlu %s)"],"Structure for navigation menu: %s":["Structura meniului de navigare: %s"],"Untitled menu":["Meniu f\u0103r\u0103 titlu"],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Nu ai creat \u00eenc\u0103 niciun meniu. Afi\u0219ez o list\u0103 cu pagini."],"This menu is automatically kept in sync with pages on your site. You can manage the menu yourself by clicking \"Edit\" below.":["Acest meniu este sincronizat automat cu paginile de pe site. Po\u021bi gestiona singur meniul d\u00e2nd clic mai jos pe \u201eEditeaz\u0103\u201d."],"Edit this menu":["Editeaz\u0103 acest meniu"],"Parent page":["Pagin\u0103 p\u0103rinte"],"Choose a page to show only its subpages.":["Alege o pagin\u0103 pentru a-i ar\u0103ta numai sub-paginile."],"Not available for aligned text.":["Nu este disponibil pentru text aliniat."],"Link author name to author page":["Leag\u0103 numele autorului la pagina autorului"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Niciuna"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["S\u0103geat\u0103"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["\u00cen V"],"Select widget area":["Selecteaz\u0103 zona pentru piese"],"Widget area: %s":["Zon\u0103 pentru piese: %s"],"Unable to import the following widgets: %s.":["Nu pot s\u0103 import urm\u0103toarele piese: %s."],"Import widget area":["Import\u0103 zona pentru piese"],"Grid":["Gril\u0103"],"Resolution":["Rezolu\u021bie"],"Aspect ratio":["Raport aspect"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Cuprinde"],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Acoper\u0103"],"Commenter Avatar":["Avatar comentator"],"Reply to A WordPress Commenter":["R\u0103spunde unui comentator WordPress"],"Leave empty if decorative.":["Las\u0103 gol dac\u0103 este doar decorativ\u0103."],"Add an image or video with a text overlay.":["Adaug\u0103 o imagine sau un video cu o suprapunere text."],"Type \/ to add a hidden block":["Tasteaz\u0103\/pentru a ad\u0103uga un bloc ascuns"],"Open by default":["Deschide \u00een mod implicit"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Select the size of the source images.":["Selecteaz\u0103 dimensiunea imaginilor surs\u0103."],"Arrange blocks in a grid.":["Aranjeaz\u0103 blocurile \u00eentr-o gril\u0103."],"Image covers the space evenly.":["Imaginea acoper\u0103 uniform spa\u021biul."],"Image is contained without distortion.":["Imaginea este inclus\u0103 f\u0103r\u0103 distorsiuni."],"Max number of words":["Num\u0103r maxim de cuvinte"],"Post meta":["Metadate articol"]," \u2026 <a>Read more<\/a>":[" \u2026 <a>Cite\u0219te mai mult<\/a>"],"Numbering style":["Stil de numerotare"],"Numbers":["Numere"],"Uppercase letters":["Litere mari"],"Lowercase letters":["Litere mici"],"Uppercase Roman numerals":["Cifre romane mari"],"Lowercase Roman numerals":["Cifre romane mici"],"Choose or create a Navigation menu":["Alege sau creeaz\u0103 un meniu de navigare"],"This navigation menu is empty.":["Acest meniu de navigare este gol."],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Informa\u021bii suplimentare care clarific\u0103 scopul leg\u0103turii."],"Rel attribute":["Atribut Rel"],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["Rela\u021bia \u00eentre URL-urile legate ca tipuri de leg\u0103turi separate cu spa\u021bii."],"Post Modified Date":["Data modific\u0103rii articolului"],"Only shows if the post has been modified":["Afi\u0219eaz\u0103 numai dac\u0103 articolul a fost modificat"],"Display a post's last updated date.":["Afi\u0219eaz\u0103 data ultimei actualiz\u0103ri a unui articol."],"This block will display the excerpt.":["Acest bloc va afi\u0219a rezumatul."],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["\u00cen prezent, con\u021binutul este protejat \u0219i rezumatul nu este disponibil."],"Excerpt text":["Text rezumat"],"No excerpt found":["Nu am g\u0103sit niciun rezumat"],"%d minute":["%d minut","%d minute","%d de minute"],"<a>Add new post<\/a>":["<a>Adaug\u0103 articol nou<\/a>"],"Show label text":["Arat\u0103 textul etichetei"],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":["Dezactiveaz\u0103 pentru a ascunde textul etichetei, de exemplu \u201ePagina urm\u0103toare\u201d."],"Detach patterns":["Deta\u0219eaz\u0103 modelele"],"Detach pattern":["Deta\u0219eaz\u0103 modelul"],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["Notele de subsol g\u0103site \u00een blocurile din acest document vor fi afi\u0219ate aici."],"Footnote":["Note \u00een subsol"],"Huge":["Imens"],"Overlay opacity":["Opacitate suprapunere"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Descrie leg\u0103tura pe scurt pentru a ajuta utilizatorii screen reader."],"Select post":["Selecteaz\u0103 articolul"],"Find out more":["Afl\u0103 mai multe"],"Call to Action":["\u00cendemn la ac\u021biune"],"Write summary":["Scrie rezumatul"],"Write summary\u2026":["Scrie rezumatul..."],"A decorative arrow for the next and previous link.":["O s\u0103geat\u0103 decorativ\u0103 pentru leg\u0103turi la urm\u0103tor \u0219i anterior."],"Page List: \"%s\" page has no children.":["List\u0103 cu pagini: pagina \u201e%s\u201d nu are copii."],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["List\u0103 cu pagini: nu pot s\u0103 preiau paginile."],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bloc Pagina\u021bie comentarii: pagina\u021bia comentariilor este dezactivat\u0103 \u00een Set\u0103ri &rsaquo; Discu\u021bii"],"Newer comments page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina Comentarii mai noi"],"Older comments page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina Comentarii mai vechi"],"Only":["Numai"],"Max page to show":["Num\u0103r maxim de pagini de ar\u0103tat"],"Display post date":["Afi\u0219eaz\u0103 data articolului"],"Write shortcode here\u2026":["Scrie scurt-codul aici..."],"Z \u2192 A":["Z \u2192 A"],"A \u2192 Z":["A \u2192 Z"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Am inserat partea de \u0219ablon \u201e%s\u201d."],"Create new menu":["Creeaz\u0103 un meniu nou"],"Site Title placeholder":["Substituent pentru titlu site"],"Search Results Title":["Titlu pentru Rezultate de c\u0103utare"],"No posts found.":["Nu am g\u0103sit niciun articol."],"Title":["Titlu"],"Draft":["Ciorn\u0103"],"Author":["Autor"],"URL":["URL"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Categories":["Categorii"],"Name":["Nume"],"Description":["Descriere"],"None":["Nespecificat"],"Anonymous":["Anonim"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"Reply":["R\u0103spunde"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Add Media":["Adaug\u0103 fi\u0219ier Media"],"Size":["Dimensiune"],"Media":["Media"],"Add":["Adaug\u0103"],"Select":["Selecteaz\u0103"],"Close":["\u00cenchide"],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Height":["\u00cen\u0103l\u021bime"],"HTML":["HTML"],"No results found.":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat."],"Leave a Reply":["Las\u0103 un r\u0103spuns"],"Post Comment":["Public\u0103 comentariul"],"Select Category":["Selecteaz\u0103 o categorie"],"Log out":["Dezautentificare"],"Insert row before":["Insereaz\u0103 r\u00e2nd deasupra"],"Insert row after":["Insereaz\u0103 r\u00e2nd dedesubt"],"Delete row":["\u0218terge r\u00e2ndul"],"Insert column before":["Insereaz\u0103 coloan\u0103 \u00eenainte"],"Insert column after":["Insereaz\u0103 coloan\u0103 dup\u0103"],"Code":["Cod"],"Loop":["Bucl\u0103"],"Home":["Prima pagin\u0103"],"Image":["Imagine"],"Next":["Urm\u0103tor"],"One response to %s":["Un r\u0103spuns la %s"],"One response":["Un r\u0103spuns"],"%s response":["%s r\u0103spuns","%s r\u0103spunsuri","%s de r\u0103spunsuri"],"Preload":["Pre-\u00eencarc\u0103"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"Remove image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Media File":["Fi\u0219ier media"],"Large":["Mare"],"Columns":["Coloane"],"Move down":["Mut\u0103 \u00een jos"],"Move up":["Mut\u0103 \u00een sus"],"Page break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Delete column":["\u0218terge coloana"],"Metadata":["Metadate"],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"editor button\u0004Left to right":["De la st\u00e2nga la dreapta"],"Display Settings":["Set\u0103ri afi\u0219are"],"Year":["An"],"%1$s response to %2$s":["%1$s r\u0103spuns la %2$s","%1$s r\u0103spunsuri la %2$s","%1$s de r\u0103spunsuri la %2$s"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Read more":["Cite\u0219te mai mult"],"Search results":["Rezultate de c\u0103utare"],"Table of Contents":["Cuprins"],"Month":["Lun\u0103"],"Day":["Zi"],"Replace image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Edit image":["Editeaz\u0103 imaginea"],"List view":["Vizualizare ca list\u0103"],"Grid view":["Vizualizare ca gril\u0103"],"Small":["Mic\u0103"],"Select poster image":["Selecteaz\u0103 imaginea pentru poster"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Crop":["Decupeaz\u0103"],"by %s":["de %s"],"This content is password protected.":["Acest con\u021binut este protejat cu parol\u0103."],"PDF embed":["\u00cenglobare PDF"],"Embed of %s.":["\u00cenglobare pentru %s."],"Next Page":["Pagina urm\u0103toare"],"Previous Page":["Pagina anterioar\u0103"],"Open menu":["Deschide meniul"],"Close menu":["\u00cenchide meniul"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Partea de \u0219ablon a fost \u0219tears\u0103 sau este indisponibil\u0103: %s"],"%s Avatar":["Avatar %s"],"Newer Comments":["Comentarii mai noi"],"Older Comments":["Comentarii mai vechi"],"Response":["R\u0103spuns"],"Responses":["R\u0103spunsuri"],"Response to %s":["R\u0103spuns la %s"],"Responses to %s":["R\u0103spunsuri la %s"],"Footnotes":["Note de subsol"],"Add media":["Adaug\u0103 fi\u0219ier Media"],"Search":["Caut\u0103"],"Settings":["Set\u0103ri"],"Menus":["Meniuri"],"Menu":["Meniu"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}