{"translation-revision-date":"2025-06-06 10:57:00+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"All":["Toate"],"Calendar":["Calendar"],"Font size":["Dimensiune font"],"Type":["Tip"],"Custom":["Personalizat"],"Mixed":["Amestecate"],"Tools":["Unelte"],"Previous":["Anterior"],"Item selected.":["Elementul a fost selectat."],"Hours":["Ore"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d de rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"No results.":["Niciun rezultat."],"Custom color picker.":["Selector de culori personalizate."],"Color code: %s":["Cod culoare: %s"],"Color: %s":["Culoare: %s"],"Minutes":["Minute"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"Add item":["Adaug\u0103 element"],"Item added.":["Am ad\u0103ugat elementul."],"Item removed.":["Am \u00eenl\u0103turat elementul."],"Remove item":["\u00cenl\u0103tur\u0103 elementul"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s din %3$s)"],"Dismiss this notice":["Respinge aceast\u0103 notificare"],"Order by":["Ordoneaz\u0103 dup\u0103"],"Newest to oldest":["De la cele mai noi la cele mai vechi"],"Oldest to newest":["De la cele mai vechi la cele mai noi"],"Category":["Categorie"],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"%d result found.":["Am g\u0103sit un rezultat.","Am g\u0103sit %d rezultate.","Am g\u0103sit %d de rezultate."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separ\u0103 cu virgule, spa\u021bii sau tasta Enter."],"Separate with commas or the Enter key.":["Separ\u0103 cu virgule sau cu tasta Enter."],"Angle":["Unghi"],"Extra Large":["Foarte mare"],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Punct de control al gradientului la pozi\u021bia %1$s%% cu codul de culoare %2$s."],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Pentru a schimba pozi\u021bia gradientului, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga \u0219i dreapta sau trage \u0219i plaseaz\u0103 cu mausul. Apas\u0103 butonul pentru a schimba culoarea sau pentru a \u00eenl\u0103tura punctul de control."],"Remove Control Point":["\u00cenl\u0103tur\u0103 punctul de control"],"Gradient code: %s":["Cod gradient: %s"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Guide controls":["Comenzi de ghidare"],"Page %1$d of %2$d":["Pagina %1$d din %2$d"],"Finish":["Finalizeaz\u0103"],"Solid":["Dens"],"Top Center":["Sus pe centru"],"Center Left":["Centrat st\u00e2nga"],"Center Right":["Centrat dreapta"],"Bottom Center":["Jos pe centru"],"Alignment Matrix Control":["Comenzi aliniere matrice"],"Box Control":["Control caset\u0103"],"Reset search":["Reseteaz\u0103 c\u0103utarea"],"Color name":["Nume culoare"],"Remove color":["\u00cenl\u0103tur\u0103 culoarea"],"Coordinated Universal Time":["Ora universal\u0103 coordonat\u0103"],"Media preview":["Previzualizare media"],"Linear":["Liniar"],"Radial":["Radial"],"Select unit":["Selecteaz\u0103 o unitate"],"Search in %s":["Caut\u0103 \u00een %s"],"Close search":["\u00cenchide c\u0103utarea"],"Horizontal":["Orizontal"],"Vertical":["Vertical"],"Percentage (%)":["Procent (%)"],"Pixels (px)":["Pixeli (px)"],"Relative to parent font size (em)":["\u00cen compara\u021bie cu dimensiunea fontului p\u0103rinte (em)"],"Relative to root font size (rem)":["\u00cen compara\u021bie cu dimensiunea fontului din r\u0103d\u0103cin\u0103 (rem)"],"Viewport width (vw)":["L\u0103\u021bime spa\u021biu vizibil (vw)"],"Viewport height (vh)":["\u00cen\u0103l\u021bime spa\u021biu vizibil (vh)"],"Dashed":["\u00centrerupt"],"Dotted":["Punctat"],"Percent (%)":["Procent (%)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Dimensiunea cea mai mic\u0103 pentru spa\u021biul vizibil (vmin)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Dimensiunea cea mai mare pentru spa\u021biul vizibil (vmax)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["L\u0103\u021bimea caracterului zero (0) (ch)"],"x-height of the font (ex)":["\u00cen\u0103l\u021bimea x a fontului (ex)"],"Centimeters (cm)":["Centimetri (cm)"],"Millimeters (mm)":["Milimetri (mm)"],"Inches (in)":["Inch (in)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Points (pt)":["Puncte (pt)"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Exist\u0103 %2$d eveniment","%1$s. Exist\u0103 %2$d evenimente","%1$s. Exist\u0103 %2$d de evenimente"],"Duotone code: %s":["Cod duotone: %s"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Shadows":["Umbre"],"Invalid item":["Elementul nu este valid"],"Hex color":["Culoare hex"],"Color format":["Format culoare"],"Color %s":["Culoare %s"],"Gradient name":["Nume gradient"],"Add gradient":["Adaug\u0103 un gradient"],"Add color":["Adaug\u0103 o culoare"],"Gradient options":["Op\u021biuni gradient"],"Color options":["Op\u021biuni culoare"],"Remove all gradients":["\u00cenl\u0103tur\u0103 to\u021bi gradien\u021bii"],"Remove all colors":["\u00cenl\u0103tur\u0103 toate culorile"],"Reset gradient":["Reseteaz\u0103 gradientul"],"Reset colors":["Reseteaz\u0103 culorile"],"No selection":["Nicio selec\u021bie"],"Currently selected: %s":["Selectat\u0103 acum: %s"],"Size of a UI element\u0004None":["Niciuna"],"Size of a UI element\u0004Small":["Mic\u0103"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Medie"],"Size of a UI element\u0004Large":["Mare"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Foarte mare"],"Highlights":["Eviden\u021bieri"],"Currently selected font size: %s":["Dimensiune font selectat\u0103 acum: %s"],"Use size preset":["Folose\u0219te dimensiunea presetat\u0103"],"Set custom size":["Seteaz\u0103 dimensiunea personalizat\u0103"],"Search %s":["Caut\u0103 %s"],"Reset %s":["Reseteaz\u0103 %s"],"Hide and reset %s":["Ascunde \u0219i reseteaz\u0103 %s"],"Show %s":["Arat\u0103 %s"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Op\u021biuni %s"],"Reset all":["Reseteaz\u0103 tot"],"Unlink sides":["Anuleaz\u0103 legarea p\u0103r\u021bilor"],"Link sides":["Leag\u0103 p\u0103r\u021bile"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Selector de culori personalizate. Culoarea pe care ai selectat-o acum este \u201e%1$s\u201d \u0219i are valoarea \u201e%2$s\u201d."],"Border color picker.":["Selector de culoare pentru chenar."],"Close border color":["\u00cenchide culorile pentru chenar"],"Reset to default":["Reseteaz\u0103 la valorile implicite"],"Top border":["Margine sus"],"Left border":["Margine \u00een st\u00e2nga"],"Right border":["Margine \u00een dreapta"],"Bottom border":["Margine jos"],"Border color and style picker":["Selector de culoare \u0219i de stil pentru chenar"],"View previous month":["Vezi luna anterioar\u0103"],"View next month":["Vezi luna viitoare"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Selectat\u0103. Exist\u0103 %2$d eveniment","%1$s. Selectat\u0103. Exist\u0103 %2$d evenimente","%1$s. Selectat\u0103. Exist\u0103 %2$d de evenimente"],"%1$s. Selected":["%1$s. Selectat\u0103"],"Unset":["Anuleaz\u0103 setarea"],"S":["S"],"M":["M"],"L":["L"],"XL":["XL"],"XXL":["XXL"],"%s reset to default":["%s resetat la implicit"],"%s hidden and reset to default":["%s ascuns \u0219i resetat la implicit"],"Show details":["Arat\u0103 detalii"],"Extra Extra Large":["Foarte, foarte mare"],"Defaults":["Implicite"],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":["Am \u00eenc\u0103rcat %d rezultat ini\u021bial. Tasteaz\u0103 ca s\u0103 filtrezi toate rezultatele disponibile. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i s\u0103geat\u0103 jos pentru a naviga.","Am \u00eenc\u0103rcat %d rezultate ini\u021biale. Tasteaz\u0103 ca s\u0103 filtrezi toate rezultatele disponibile. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i s\u0103geat\u0103 jos pentru a naviga.","Am \u00eenc\u0103rcat %d de rezultate ini\u021biale. Tasteaz\u0103 ca s\u0103 filtrezi toate rezultatele disponibile. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i s\u0103geat\u0103 jos pentru a naviga."],"Scrollable section":["Sec\u021biune care poate fi derulat\u0103"],"Focal point left position":["Pozi\u021bie \u00een st\u00e2nga pentru punctul de focalizare"],"Focal point top position":["Pozi\u021bie sus pentru punctul de focalizare"],"All options are currently hidden":["Acum, toate op\u021biunile sunt ascunse"],"All options reset":["Am resetat toate op\u021biunile"],"%s is now visible":["Acum %s este vizibil"],"Border width":["L\u0103\u021bime chenar"],"Z \u2192 A":["Z \u2192 A"],"A \u2192 Z":["A \u2192 Z"],"Border color and style picker.":["Selector de culori \u0219i stiluri pentru chenar."],"Decrement":["Decrementeaz\u0103"],"Increment":["Incrementeaz\u0103"],"Author":["Autor"],"Categories":["Categorii"],"Done":["Gata"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Left":["St\u00e2nga"],"Center":["Centru"],"Right":["Dreapta"],"Medium":["Mediu"],"Size":["Dimensiune"],"OK":["OK"],"Close":["\u00cenchide"],"Default":["Implicit"],"No results found.":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat."],"January":["ianuarie"],"February":["februarie"],"March":["martie"],"April":["aprilie"],"May":["mai"],"June":["iunie"],"July":["iulie"],"August":["august"],"September":["septembrie"],"October":["octombrie"],"November":["noiembrie"],"December":["decembrie"],"Copy":["Copiaz\u0103"],"Top":["Sus"],"Bottom":["Jos"],"Top Left":["St\u00e2nga sus"],"Top Right":["Dreapta sus"],"Bottom Left":["St\u00e2nga jos"],"Bottom Right":["Dreapta jos"],"AM":["AM"],"PM":["PM"],"Next":["Urm\u0103tor"],"Clear":["\u0218terge"],"Large":["Mare"],"Style":["Stil"],"Back":["\u00cenapoi"],"Custom Size":["Dimensiune personalizat\u0103"],"Year":["An"],"Border color":["Culoare chenar"],"Date":["Dat\u0103"],"Month":["Lun\u0103"],"Day":["Zi"],"Time":["Timp"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Copied!":["Copiat\u0103!"],"Small":["Mic\u0103"],"Drop files to upload":["Trage fi\u0219iere pentru a le \u00eenc\u0103rca"],"Search":["Caut\u0103"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}