{"translation-revision-date":"2025-06-06 10:57:00+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Ai modific\u0103ri nesalvate. Dac\u0103 continui, vor fi pierdute."],"Widgets settings":["Set\u0103ri piese"],"Widgets saved.":["Piese salvate."],"There was an error. %s":["A fost o eroare. %s"],"Could not save the following widgets: %s.":["Nu am putut s\u0103 salvez urm\u0103toarele piese: %s."],"Widget Area":["Zon\u0103 piese"],"A widget area container.":["Un container pentru zona asamblabil\u0103."],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Zonele pentru piese (numite \u0219i \u201eZone asamblabile\u201d) sunt p\u0103r\u021bi \u00eentregi din aranjamentul site-ului t\u0103u care pot accepta blocuri. Ele variaz\u0103 \u00een func\u021bie de tem\u0103, dar \u00een general sunt p\u0103r\u021bi bine-cunoscute, cum ar fi bara lateral\u0103 sau subsolul."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Blocurile din aceast\u0103 zon\u0103 asamblabil\u0103 nu vor fi afi\u0219ate pe site-ul t\u0103u."],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Tema ta nu are nicio zon\u0103 asamblabil\u0103."],"Manage with live preview":["Administreaz\u0103 din Previzualizare live"],"Widget Areas":["Zone pentru piese"],"Saving\u2026":["Salvez..."],"Display block breadcrumbs activated":["Afi\u0219area firimiturilor blocurilor este activat\u0103"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Afi\u0219area firimiturilor blocurilor este dezactivat\u0103"],"Widgets top bar":["Piese \u00een bara de sus"],"Widgets and blocks":["Piese \u0219i blocuri"],"Widgets footer":["Subsol cu piese"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Tema ta ofer\u0103 o zon\u0103 pentru \u201eblocuri\u201d, \u00een care po\u021bi ad\u0103uga \u0219i edita con\u021binut. \u00cencearc\u0103 s\u0103 adaugi o bar\u0103 de c\u0103utare, iconuri sociale sau alte tipuri de bloc \u0219i vezi cum vor ap\u0103rea pe site-ul t\u0103u.","Tema ta ofer\u0103 %s zone pentru \u201eblocuri\u201d, \u00een care po\u021bi ad\u0103uga \u0219i edita con\u021binut. \u00cencearc\u0103 s\u0103 adaugi o bar\u0103 de c\u0103utare, iconuri sociale sau alte tipuri de bloc \u0219i vezi cum vor ap\u0103rea pe site-ul t\u0103u.","Tema ta ofer\u0103 %s de zone pentru \u201eblocuri\u201d, \u00een care po\u021bi ad\u0103uga \u0219i edita con\u021binut. \u00cencearc\u0103 s\u0103 adaugi o bar\u0103 de c\u0103utare, iconuri sociale sau alte tipuri de bloc \u0219i vezi cum vor ap\u0103rea pe site-ul t\u0103u."],"Content":["Con\u021binut"],"Header":["Antet"],"Block":["Bloc"],"Footer":["Subsol"],"Tools":["Unelte"],"List View":["Vizualizare ca list\u0103"],"Copy Error":["Eroare la copiere"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Editorul a g\u0103sit o eroare nea\u0219teptat\u0103."],"Document tools":["Instrumente pentru documente"],"Options":["Op\u021biuni"],"noun\u0004View":["Vizualizare"],"Access all block and document tools in a single place":["Accesezi toate instrumentele pentru blocuri \u0219i documente dintr-un singur loc"],"Global shortcuts":["Scurt\u0103turi globale"],"Save your changes.":["Salveaz\u0103-\u021bi modific\u0103rile."],"Undo your last changes.":["Anuleaz\u0103 ultimele modific\u0103ri."],"Redo your last undo.":["Ref\u0103 ultima ta anulare."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigheaz\u0103 la partea urm\u0103toare a editorului."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navigheaz\u0103 la partea anterioar\u0103 a editorului."],"Selection shortcuts":["Scurt\u0103turi selec\u021bie"],"Block shortcuts":["Scurt\u0103turi bloc"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Schimb\u0103 tipul de bloc dup\u0103 ad\u0103ugarea unui paragraf nou."],"Forward-slash":["Bar\u0103 \u00eenclinat\u0103 dreapta"],"Text formatting":["Formatare text"],"Make the selected text bold.":["F\u0103 textul selectat aldin."],"Make the selected text italic.":["F\u0103 textul selectat cursiv."],"Underline the selected text.":["Subliniaz\u0103 textul selectat."],"Convert the selected text into a link.":["Converte\u0219te textul selectat \u00eentr-o leg\u0103tur\u0103."],"Remove a link.":["\u00cenl\u0103tur\u0103 o leg\u0103tur\u0103."],"Close plugin":["\u00cenchide modulul"],"Unpin from toolbar":["Anuleaz\u0103 fixarea \u00een bara de unelte"],"Pin to toolbar":["Fixeaz\u0103 \u00een bara de unelte"],"Close Settings":["\u00cenchide set\u0103rile"],"Top toolbar":["Bara de unelte de sus"],"Top toolbar activated":["Bara de unelte de sus este activat\u0103"],"Top toolbar deactivated":["Bara de unelte de sus este dezactivat\u0103"],"Display these keyboard shortcuts.":["Afi\u0219eaz\u0103 aceste scurt\u0103turi pentru tastatur\u0103."],"Keyboard shortcuts":["Scurt\u0103turi tastatur\u0103"],"Welcome Guide":["Ghid de bun venit"],"inserter":["dispozitiv de inserare"],"Get started":["\u00cencepe"],"Make each block your own":["\u00ce\u021bi personalizezi fiecare bloc"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Fiecare bloc are un set propriul de comenzi pentru diverse modific\u0103ri, cum ar fi culoare, l\u0103\u021bime \u0219i aliniere. C\u00e2nd ai un bloc selectat, comenzile vor ap\u0103rea \u0219i se vor ascunde automat."],"Get to know the block library":["F\u0103 cuno\u0219tin\u021b\u0103 cu biblioteca Blocuri"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Toate blocurile disponibile pentru tine sunt \u00een biblioteca Blocuri. O vei g\u0103si oriunde vezi iconul <InserterIconImage \/>."],"Learn how to use the block editor":["\u00cenva\u021b\u0103 cum s\u0103 folose\u0219ti Editorul de blocuri"],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["E\u0219ti novice \u00een utilizarea editorului de blocuri? Vrei s\u0103 afli mai multe despre folosirea lui? "],"Here's a detailed guide.":["Iat\u0103 un ghid detaliat."],"Contain text cursor inside block":["Con\u021bine cursorul pentru text \u00een interiorul blocului"],"Preferences":["Preferin\u021be"],"Make the editor look like your theme.":["\u00ce\u021bi faci editorul s\u0103 arate ca tema ta."],"Use theme styles":["Folose\u0219te stilurile temei"],"%s (selected)":["%s (selectat)"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Arat\u0103 firimituri blocuri \u00een partea de jos a editorului."],"Display block breadcrumbs":["Afi\u0219eaz\u0103 firimituri blocuri"],"Block Library":["Bibliotec\u0103 Blocuri"],"Contain text cursor inside block activated":["Con\u021bine cursorul pentru text \u00een interiorul blocului activat"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Con\u021bine cursorul pentru text \u00een interiorul blocului dezactivat"],"Welcome to block Widgets":["Bine ai venit la piesele bloc"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Acum po\u021bi ad\u0103uga orice bloc \u00een zonele cu piese ale site-ului t\u0103u. Nu-\u021bi face griji, toate piesele tale vor func\u021biona \u00een continuare perfect."],"Want to stick with the old widgets?":["Vrei s\u0103 r\u0103m\u00e2i la piesele vechi?"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Ia modulul Piese clasice."],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Comut\u0103 la dispozitivul de inserare blocuri"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Insert a link to a post or page.":["Insereaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la un articol sau o pagin\u0103"],"Close block inserter":["\u00cenchide dispozitivul de inserare blocuri"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Modulul \u201e%s\u201d a \u00eent\u00e2mpinat o eroare \u0219i nu poate fi randat."],"Strikethrough the selected text.":["Bareaz\u0103 textul selectat."],"Make the selected text inline code.":["F\u0103 textul selectat un cod \u00een-linie."],"Transform heading to paragraph.":["Transform\u0103 subtitlul \u00een paragraf."],"Transform paragraph to heading.":["Transform\u0103 paragraful \u00een subtitlu."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Converte\u0219te subtitlul curent \u00eentr-un paragraf."],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Converte\u0219te paragraful sau subtitlul curent \u00eentr-un subtitlu de nivel 1 la 6."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Ajut\u0103 utilizatorii screen reader prin oprirea cursorului text la p\u0103r\u0103sirea blocurilor."],"No block selected.":["Nu ai selectat niciun bloc."],"Undo":["Anuleaz\u0103"],"Publish":["Public\u0103"],"Redo":["Ref\u0103"],"Update":["Actualizeaz\u0103"],"Help":["Ajutor"],"Close":["\u00cenchide"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Settings":["Set\u0103ri"],"Widgets":["Piese"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-widgets.js"}}