{"translation-revision-date":"2025-06-06 10:57:00+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Right to left":["De la dreapta la st\u00e2nga"],"Left to right":["De la st\u00e2nga la dreapta"],"photo":["fotografie"],"media":["media"],"Inline image":["Imagine \u00een-linie"],"Link edited.":["Am editat leg\u0103tura."],"Inline code":["Cod \u00een-linie"],"Keyboard input":["Intrare tastatur\u0103"],"Create page: <mark>%s<\/mark>":["Creeaz\u0103 pagina: <mark>%s<\/mark>"],"Clear Unknown Formatting":["\u0218terge formatarea necunoscut\u0103"],"A valid language attribute, like \"en\" or \"fr\".":["Un atribut valid pentru limb\u0103, cum ar fi \u201een\u201d, \u201efr\u201d sau \u201ero\u201d."],"Text direction":["Direc\u021bie text"],"Highlight":["Eviden\u021biaz\u0103"],"Text":["Text"],"Unlink":["Anuleaz\u0103 leg\u0103tura"],"Background":["Fundal"],"Link inserted.":["Am inserat leg\u0103tura."],"Link removed.":["Am \u00eenl\u0103turat leg\u0103tura."],"Apply":["Aplic\u0103"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Language":["Limb\u0103"],"Bold":["Aldin"],"Italic":["Cursiv"],"Underline":["Subliniere"],"Strikethrough":["Barare"],"Subscript":["Indice-jos"],"Superscript":["Indice-sus"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Avertizare: leg\u0103tura a fost inserat\u0103 dar poate s\u0103 aib\u0103 erori. Te rog s\u0103 o testezi."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/format-library.js"}}