{"translation-revision-date":"2025-03-05 06:16:44+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-rc.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"The block is displayed for:":["Blocul este afi\u0219at pentru:"],"Default language.":["Limb\u0103 implicit\u0103."],"All languages":["Wszystkie j\u0119zyki"],"Languages":["Limbi"]}},"comment":{"reference":"js\/build\/editors\/widget.js"}}